譚惠珠梁愛詩無回應應否暫緩或撤回修訂《逃犯條例》

譚惠珠梁愛詩無回應應否暫緩或撤回修訂《逃犯條例》

基本法委員會副主任譚惠珠和前主任梁愛詩出席一個活動後，被多次追問特區政府應否暫緩或撤回修訂《逃犯條例》、金鐘警民衝突是否暴動等，譚惠珠說，今日沒有看新聞，梁愛詩就說，一句也不會回應。

出席同一個場合的立法會前主席曾鈺成，被問到有關問題時，亦沒有回應。

梁愛詩係金鐘俾人屌完應該驚咗。